不如叫iPhone 台算啦！!

一出新iPhone 就成版都係講iPhone
你叫AN俠何情已含

An機撚無生存空間

Note 狗， S狗

影視台叫marvel台算啦，一有新戲成版都係dc影都唔見

android有咁多牌子分散哂

邊有得比

總之apple柒就柒啦

idog護主好核凸

AN狗也不屌

An 機， who fucking care

iphone sor, 我剩係記得出iphone 4,4s同iphone 6
係兒登講乜都屌，an機點會有人討論呀